有無人係痴線架

我…

唔係

點解

我。。。

救命呀

我

都唔係

因為身邊冇痴線佬